［暴大］有冇2020dser想入中文暴從大學？

山城美麗都是人

徒

中文2左冇u讀

你唔係英文2咩

關我撚事

係LV5 (2+3)